1100，長沙灣順豐外有海關車

要喺呢個站收貨嘅人小心
再次出現偽裝送貨佬

唔知有冇用 但幫你推推先

睇路

小心為上 推左先

吓？海關check嘢唔係件貨一入境就做？如果唔係check嘢而係拉人，咁應該去人屋企先啱喎，宜家咁算點？

天月地鋪？

cap from facebook
話係青山道

dllm

真係伏你點會咁揚

咁岩炸

拉

【順豐王衛卸任】王衛退任順豐商貿董事長！民企老闆換人潮全面睇
唔知關唔關事啦